% Indice du maximum d'une liste de nombres

\question Écrivez une fonction \verb|indiceMaximum| qui prend en paramètre une liste de nombres, et qui renvoie l'indice du plus grand nombre de la liste (cette fonction renvoie -1 si la liste est vide). 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert indiceMinimum([12, -3, 6, 5, 7])==0
assert indiceMinimum([-12, 3, 16, 5, 7])==2
assert indiceMinimum([])==-1
\end{lstlisting}

\question Avec votre fonction, quelle est la valeur de \verb!indiceMaximum([2, 13, 6, 13, 7])! ?